站內被圍應該點做？

【逆權運動LIVE ●不斷更新】瘋警闖太古站開槍 1米內行刑式掃射示威者

困獸鬥現場一定要還拖，唔可以企喺度俾人打
企喺度被打又係被捕，又係暴動罪
你打到佢地仆街，輸左都係暴動罪，唔輸就走得甩
點計都係要還拖！！！！！！！

幫手足爭加逃走機會

推

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)

困獸鬥要直接打。

屌，次次都唔撚還拖

尖沙咀有義士飛身救隊友，咁樣證明近戰未必無得打

真係唔可以企定俾佢哋拉

整灑水系統有冇得搞？

嗰啲位唔似有

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

救得一個得一個
拖延時間頂住俾人走都好